巫堃泰、姚冠東、學生歷量成員鄭景之 宣佈反對泛民立法會初選

有冇講點解

話民主動力搞呢個初選有好多漏洞 原則上同規則上都未解決到

巫堃泰條撚樣前排先用fb page幫藍店賣廣告

3隻鬼

得了邊唔唔join就唔投邊個就係咁

ok,唔參加初選一律唔會投

一個名都唔識

同埋話運動一直都冇大台 所以反對大台

冇共同綱領反對係合理
冇共同綱領我寧願行李怡嗰套全人類參選再全人類被DQ

仲講埋啲戇鳩解釋
邊個唔初選都唔會投

我都唔係好明
會唔會係不滿教授解決唔到民主黨之流唔肯黑字白紙簽聲明書/ 共同綱領有關 ?
(不過老實講，民主黨之前聲稱可以等教授再整個正式平台去畀所有人簽，其實係將責任推得一乾兩淨既表現有心既話一早簽咗之前幾位素人發起既聲明書)

根本冇人知咁
但呢單嘢tvb有去扑咪

鬼現形了

唔參加初選就唔投

笑了

who?
企開D啦DLLM

who
who
who
?

同意

話收集聯署反對初選

弱9智

佢地真係等俾人逐個擊破

鬼

結果得民主黨公民黨人社學民參加

全人類參選佢洗撚dq 你咩

你盲撚左？

正解

我無盲
見到法子泰博兆健全部都無參加
初選你自己投飽佢
我一票只會投畀幫手足嘅人

姚冠東
係前廣告人之前第廣告界罷工佢係其中一個組織人
但同泛民私怨極深所以唔初選,不過一定入唔到閘所以大家可以唔洗投

原來係熱狗
你慢慢

我都記得

法子
兆健

藍巫巫顧掂自己先啦

睇中文真係咁難咩

邊個唔初選，投條毛俾佢

屌原來又係民動

唔係純選舉問題，佢唔DQ就代表中共退縮
中共咁愛臉又打晒開口牌話會DQ，我就唔信會縮
前排成班人話中共會縮唔立國安法，咪一樣落空

咁快露底

其實初選都未必可以搞得掂

為免有人唔識睇

破左未

可能佢睇開番英文呢
frankie fung

你唔洗佢干預就輸佢根本就唔需要理，咪求其搞下gphone 同埋幾個比較突出既囉

不過雖然民主動力本身問題係好多
但今次都叫做有素人同本土入去競爭
而家只可以睇選民會點樣作出判斷

即係話如果主流民意如果都仲係好buy傳統泛民個套就無辦法

唔參加初選一律唔會投

反正我就跟初選投

要贊成國安法先可以初選
初選嗰堆全部唔使投

鬼唔洗捉嘅

認同
同埋呢三個而家出嚟反初選嘅timing唔係好明

你幾時見到要贊成國安法先可以初選，拎source 出黎啦

連登根本就唔會buy泛民，所以要宣傳一定係靠fb, whatsapp group, baby discuss

今次初選好明顯見倒熱狗不是本土派，本土派亦不是熱狗

同健吾FD知咩事

共同綱領反國安法咪初選投你囉

熱狗一大隻

巫堃泰 呢隻賤種

熱狗睇到嘅嘢係同一般人唔同

出現了

搞初選，然後中傷初選，杯葛初選，話冇認受性
結果又重回以前

不過好在香港人思想冇受佢地風向
唔怕大攬炒

因為唔參加初選 = 躝是共識

都係盡人事
講得服幾多人就幾多人

但今日聽完d100，見到有人phone in鬧完omdb之後
隨即有2個上返去鬧返個條友轉頭
李慧玲仲曲解人地鬧omdb = 警告會投白票，有時真係對泛民班人摸唔著頭腦(不過omdb近排肯認衰都尚算如此)

其實屌泛民真係好撚易，本土派係屌泛民，希望佢俾d guts, 熱狗係我眼中係純粹借屌泛民上位

本土派明星：鄺葆賢

仲有一炸素人你唔講？

岩岩想講

屌咁立法會夠係一個台，佢又去選？

On9

又係販民啲卒仔

今次真鬼

呢3個人入面，前兩者既background就咁睇應該係唔會同泛民夾到

姚冠東係myradio個節目講全民參政
巫堃泰呢個人同健吾之流fd底，本身就係有爭議
鄭景之唔熟

王百羽？

希望樓主pinG20聯署今晚deadline

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

一票不投

唔
參
加
初
選
就
一
撚
定
係
鬼
！
支
持
光
復
議
會
永
續
飯
民
含
淚
投
Omdb
手
足

pinned

咩泛民初選明明本土派都有

條友好騰雞, 好似成日好緊張咁

sor我照搬fb post個caption

其實你地咪自己去直接報名參選囉 又無人阻你去選, 使唔使走去搞人地個初選先?

die妖民主動力搞咁都唔係泛民初選呀

依家個選舉都係預35預支共DQ做彈藥
佢唔DQ就全部投反對

用一般選舉logic，屌初選係小圈子，根本冇意義

2020年得攬炒派，仲要分泛民本土咩

唔投

咁你杯埋民主黨未呀

見主流話唔初選就唔投嘛
咪拆咗個初選先

我相信初選會踢班攬炒決心唔夠嘅垃圾走

鬼現形

劉澤鋒？

政治自殺
利申：唔睇好初選 最後收皮機會大

push

黃子悅 天水連線 鄒家成 立場姐姐 etc

巫堃泰係咪即係響公民黨上唔到位就拉埋幾件騎呢怪走果條友

鄭景之應該係學歷嘅召集人. 係舊年維吾爾人權集會嘅主辦人

呢個好睇攬炒派係初選論壇既表現可唔可以說服到啲選民
如果說服唔到既話未必樂觀

我而家覺得黃碧雲之流仍然可以為民主黨係九西出線既原因都係因為佢係九西既地區樁腳真係有返咁上下

唔好咁快落判斷住
姚冠東每星期都喺myradio直播，可以重溫下了解佢為人同政治光譜（佢直播時間以年計短期內追唔哂），最近嗰集有講點解唔玩初選

大家要畀多啲心機同時間去了解唔同候選人

同健吾玩得好埋果個

唔係我哋要了解佢哋
係佢哋要同我哋解釋
初選係共識
你反對就自己諗辨法解釋
話畀我哋聽 點解要投你

呢個post手足好肯定

唔支持初選就唔投
搞咗咁耐
你作為區議員唔幫手improve?
整咗出嚟就企出嚟反對

屎忽鬼健吾+容癌認證

屌那星 煩到閪咁 國安法出撚埋台 仲好似個小學生咁

最好佢做二線support返後生時代唔需要老人妥協政治

就咁睇呢兩個身份就唔係好明點解佢同巫堃泰/ 姚冠東一齊反對初選
不過個初選機制本身無lead time去搞，導致倉卒而問題多多呢點又真既

同場加映
27/6 九西選舉論壇

我覺得佢地就係唔甘心
同埋呢班人無咗政治飯食好似真係攞佢地命咁，老實講就算唔從政咪一樣好多野可以做，係都要睇到個議席大過天咁

黃碧雲做乜成身黑

泰博幫手足

做自己嘢

初選本身係對素人同本土細黨不利
呢個係事實黎
唔好撚同我講素人都有得參選就係公平
只不過大局已定 佢地而家先黎反對只係政治自殺
係反，應該一早就要反

佢應該諗緊奶共派有政府包底幾好

首先認清事實
就算姚冠東玩初選都無人會投

等Mr.Tam入黎負評我

On9仔有樣睇

連套衫都錯晒

光復香港嘅責任真係交俾你哋
我ff下之後應該移民去邊度先

應該係見藍毛毛同劉澤鋒,學歷搞放映會, 所以學歷去approach藍毛毛掛, 佢地之前都有幫劉澤鋒企站嘅,但之後學歷就冇再出現

我嘅推測係咁, 學歷同藍毛毛應該係喺劉嘅放映會識嘅
我見之後劉.藍毛毛同學歷都冇再一齊出現, 我諗係藍毛毛用反初選說服走咗學歷掛...?

澤鋒bb

如果佢地咁諗就真係好愚蠢
人地奶共派去咗投共就等同入咗黑社會一樣
佢地傳統泛民急流湧退，或者掛個名做adviser都可以留個好名聲，何必仲日日畀人鬧

三不投

好過著到成身彩色咁啦

其實有咩咁難明
素人細黨係靠食最大餘額法嘅最後一席
初選制下一定唔會贏到有鐵票嘅大黨
所以參加初選係必輸
咁政客個本質就係想贏 你俾條必輸嘅路佢佢梗係唔制
人地想要議席，唔係想要35＋

其實反對係冇問題
你咪唔參加初選囉

選民會judge誰是誰非
有人覺得你啱自然投你

唔明佢反既邏輯係乜

碧雲

初選係共識？ 邊個嘅共識啊？

唔出奇，隨時有機會係咁
巫堃泰呢個人真係對佢有好大保留

佢地三個嘅共識

只投有簽墨落無悔嘅候選人

九東六隊選五隊出黎，咁都出唔到你咩餘額都贏唔到啦，好心班人面對現實

預有人DQ

所以初選個機制已經好撚寬鬆，每區都預多左位防DQ，咁都入唔到圍憑咩覺得自己係正式選舉會贏到，根本就哂鳩氣

但現實上肯初選出黎投票既一定係深黃極黃，而唔係大圍撐泛民既淺黃
我唔認為大黨一定有利

如果本身上上下下都無人同意呢個協調機制既話，佢咁諗當然無問題，出線亦都唔難
但問題係而家好多選民都想要一個約束力既初選，佢咁做已經係同選民作對再先
之後咁多素人本土都入咗去，就更加難justify佢地咁樣公然反對

班傻鳩以為自己係朱heidi果D

無錯，其實初選係更加容易踢走老泛民
不過總會有人想唱反調搞分化

巫堃泰係搞光復屯門起家
只係驅逐大媽，證明唔到佢係黃

初選素人、小黨贏唔到？

挑啦星 呢d蚊型人冇人氣，放你去大選都係多餘架啦
有初選才是撥亂反正

諗起九東歷史，新西歷史
我寧願見到初選做一個解決方法，再去改善

好過again again and again

講黎講去都係原則問題，
但香港其中一個本土精神就係靈活變通。

個個都剩係諗自己會選到，最後咪一齊攬炒囉

幫藍醫賣廣告
死不悔改添

朱heidi 只有一個, 但個個都覺得自己係朱heidi...

正想講

上次好似街工？都係攞heidi做例子

唔好一嚟就屌我係鬼/熱狗，我地理性討論咗先okay？
利申：堅實獨派

國安法就到，多個親中派已經放風，反對國安法嘅候選人都會被DQ。
再者，初選係無約束力，根本唔能夠逼泛民一齊去攬炒（e.g. 葉建源唔肯玩初選，戴耀廷索性唔搞教育界初選，本土派根本無聲出，講多兩句又被熱狗被鬼）

咁係呢個前提下，35+其實一早已經係無可能發生到，咁我哋仲要初選嚟做乜？

希望大家唔好盲撐/盲反，諗咗先！
本土派唔參加初選係有原因，唔好乜都三投三不投先okay？三投三不投只係泛民嘅一個衛星組織嚟！唔好唔記得，雷動計劃當年害到本土派幾慘，講啲野幾咁醜陋！

我本人反對初選嘅三大原因

1. 初選資源錯配，好多手足被大家忽略
戴耀廷想眾籌400萬作爲經費，呢400萬與其投放係唔會達到嘅35+嘅「行政費」上，
點解唔將佢俾手足呢？
612無錢使，星火戶口又被凍結，
幾百個暴動/槍案/爆炸品案/縱火/傷人手足其實無錢打官司，
再者宜家嚴重case保釋金講緊係50萬起跳，
呢400萬究竟係咪真係應該放落初選到？

點解‎22位泛民議員，每位10萬月薪，自己捐一個月糧出嚟唔得？

2. 初選執行細節缺乏詳細思考，危害香港人安全
戴耀廷想民眾捐iPhone 出嚟，去俾初選做投票用途。
但佢哋完全無諗過，共產黨係可以植入程式入去啲電話度，而係delete唔到，
最後所有參加初選嘅選民嘅個人資料，就會直接「送中」。
連呢個咁微小但重要嘅野都無諗過，點解我哋仲要參與初選？

3. 與期參加初選，不如一齊唔好參加初選，搏中共直接DQ所有人，國際線仲會有更大迴響！
本土派更應群起報名參加立法會選舉，無論參加初選又好，唔參加初選又好，
作爲本土派支持者，都唔應該盲撐「三投三不投」。

如果有100個本土派，高舉香港獨立做旗號，全部被DQ曬，咁其他國家會點諗？

作爲本土派/獨派，不斷嗌「香港獨立，唯一出路」嘅大家，係咪時候醒一醒，
諗諗究竟發生緊咩事呢？
仲玩呢個初選，究竟本土派仲有無可能將香港獨立聲音帶上國際線？

宜家主導緊國際線嘅，係以眾志爲首嘅人去做，佢哋並唔會同國際宣揚香港獨立嘅訴求。
目前只有極少數嘅本土派國際線手足 （e.g. 梁繼平，黃台仰，李東昇等）嘅人，
佢哋嘅聲音暫不足以令「香港獨立」呢四個字，出現係每一份國際報章，亦唔能夠將呢個意念帶到去唔同國家！

希望大家，睇埋下面李怡幾篇文章，再深思下嚟緊要做啲咩！

延伸閱讀：
李怡：好消息來了！

李怡：決戰時刻

李怡：攬炒的最佳時機
[/quote]

我淨係知阿鋒慘成condom. 佢應該係喺藍毛毛反初選前邀佢去放映會, 結果之後佢出嗰篇嘢 又唔好意思推佢, 結果就比人搶埋學歷

不過見佢呢排同香港思流 賢學xxx 好似唔錯

老實講我覺得就算係16年
如果本土派唔係痴錯咗熱狗既話其實都未必會咁慘，當時係因為梁天琦連自己陣營內部都太多既互相猜疑/ 無謂既爭辯，一定唔止6萬幾票
當時夠團結既話其實唔會咁多人含淚畀omdb

唔參加初選就係鬼

籌錢又屌 籌唔夠要參加者出錢又屌

秒

簽個共同綱領都唔簽
怕DQ? 怕無十萬？

所以似乎揀咩人做自己盟友感覺上都好重要 藍毛毛呢啲痴健吾真心唔得

雖然唔係九西選民 但感覺劉澤鋒都ok (只係佢fb既reach rate唔多夠咁)
希望佢初選論壇搵多啲機會發揮啦

D100聽得多都壞腦

真係痴撚線當初又話唔初選唔投，而家又話一早就要反，即係點

巫堃泰係輔仁走狗黎,垃撚垃

要睇啲candidate肯唔肯幫佢咁做，未到最後關頭就最好唔好啦
不過如果最後唔夠都無辦法

而家個餘數似乎除返開黎計既話一個人都要填幾皮野?

初選團入面全部人都冇簽？唔簽既你唔識投走佢？
自己唔搵多d人出黎投，輸左怪個機制？
同區選個時共產黨一樣？

選舉近了

大部分中年黃既 同部分後生都係鐘情溫和民主派同公民黨

收皮啦屌你死泛民蝻，有冇幫你同袍brownlivesmatter

李慧玲條臭閪本身都捉開鬼

熱狗有咩失禮姐，對比泛狗好好多好冇

留名睇素人輸

信哂佢地講既話100%會壞腦，所以唔可以認真聽
主要聽黎都係for了解而家班傳統泛民 (&佢地既支持者)仲係用緊乜野思維去諗野
如我所預料都係落後於形勢終於明點解之前連登有人話omdb都仲有唔少fans，同埋經常濫用"不分化"黎拒絕接受批評

鬼既劇本黎

搞初選
然後
初選係大台、小圈子、冇認受性，唔玩

如你發現，每次立法會大選，就有班鬼會製造議題搞分化

唔止呢樣，仲要成日收埋啲所謂風/ 小道消息都係流流地
自己做傳媒出身都唔識得scrutinize吓啲嘢係咪堅既先講

咪講咗話參選係為咗博你dq

簡單啲講比曬你七十席入去畀你都改變唔到現況

就算有70個泛民議員投票支持香港獨立或者釋放義士你估中國睬唔睬你

所以李怡講得啱

只要聲嘶力竭反對黨安法唔使初選都應該參選

原本就係參選者出，但因為唔想參選者由期素人咁大負擔，所以先攪眾籌。
不過要屌嘅點都會搵到位屌啦。

點解馮檢基唔可以初選

你以為佢真係唔知咩
要永續販民呀

我無怪個機制
就係因為我唔怪個機制
所以你有你初選 無問題
佢有佢唔初選 都無問題
但唔好話人地係鬼

我邊有話佢係鬼

叫佢仆街死啦！

原本係咁
但佢而家出黎係反
已經唔係各有各做

咁sorry 你無
但大把人好快會話佢地係鬼 放心

人地叫你反思呀連登仔
#藍醫條底褲好黃

泛民黨工空群而出，食相難看，各位真網民真手足，擦亮眼睛，認清敵人！

講到落場選唔駛錢咁

唔參加初選我全家都唔投

黃子悅又係泛民啊？on9仔衝出黎七

是但啦，唔初選就唔好投law, 就咁簡單

姚冠東立場算係偏本土啦，不過無咩名氣咁解

前公民黨，仲要親健同容

有人投得落？！

邊個唔玩戴妖35+邊個就係鬼

答得未

你咁樣叫理性討論左？

巫另斥，負責協調初選的戴耀廷就初選進行400萬的眾籌的金額，足以支援不少被加重控罪的「反送中」示威者，應適當調配資源。

「學生歷量」代表Adam指初選機制充滿漏洞，而在細節上亦未有共識，難以令泛民主派及本土派以同一方向進行選舉，結果亦有可能向傳統泛民傾斜，本土派的參選權或因而減少。

屌 樓主又唔講埋做乜反對

屯門三聖巫議員幫藍店宣傳

巫另斥，負責協調初選的戴耀廷就初選進行400萬的眾籌的金額，足以支援不少被加重控罪的「反送中」示威者，應適當調配資源。

「學生歷量」代表Adam指初選機制充滿漏洞，而在細節上亦未有共識，難以令泛民主派及本土派以同一方向進行選舉，結果亦有可能向傳統泛民傾斜，本土派的參選權或因而減少。

講一啲又唔講一啲你有咩企圖

真係痴撚線
呢一兩日個個開post討論投邊個本土素人好
你都可以無視將個初選歸左去泛民度

你呢幾句非網絡真網民日常用句
留番俾自己用啦

泛民黨工空群而出，食相難看，各位真網民真手足，擦亮眼睛，認清敵人！

有報到名玩35+既港獨/本土，趁有時間快啲離開賊竇，不要狼狽為奸！！！

兩舊屎鬥香

初選嘅大台唔係泛民，係選民！唔參加初選即係唔尊重選民！一票不投！

冇玩分餅仔遊戲我就會投，暫時會考慮熱狗/羅庭德

見到呢班友就覺得煩 日撚日係到倒米 你自己又唔參加初選 乜乜柒柒咁

經歷左咁多野 你係有料既 咪係初選到贏曬班舊泛民老電池囉

下下都話唔撚公平咁 煩過閪

條友以為成功趕走屯門大媽可以建立到光環
但實情唔係佢一人功勞

姚冠東在my台都無人聽

sor 出po嗰陣搵唔到報導
淨係聽咗佢地扑咪

唔唔

惡撚過共產黨，你邊一個黨派既議助？屌你老母

今時今日仲有人講初選係泛民分餅仔
泛民有票嘅話有冇初選都係有票㗎啦
成班人都戇鳩
係呀係呀反對初選～
跟住民主黨就選唔到咩
OnL9

熱狗係現存反對國歌法唯一政黨！

上面條友仲用緊2016既思維睇而家

唔關選唔選到事，漢賊不兩立，就係咁簡單，泛民先咁在意選唔選到

傻閪熱狗

咁希望你地話初選先會投
記得係功能組別不投葉建源

好叻！
香味＋1
貶民＝-100
熱狗＝-80＋1

話人熱狗就係熱狗

我淨係知熱狗投票冇出賣過香港人，就算佢做既野好有限都好

泛民的共識
邊個反對初選就邊個係鬼

唔理
總之冇參加初選、冇聯署
就唔投

本土派/獨派=+100
素人=0

2016咩
醒下啦2020喇
熱狗唔係鬥下泛民就上到位架
而家大把好選擇架

好難頂呀，專登戴埋黑口罩

同埋而家泛民啲宣傳品都好唔慣，個個都用好多黑色sell抗爭

Agree

件事係戴教授記者會話唔駛簽
民間出咗個 墨落無悔 聲明
全世界有簽 唯獨民主黨 無簽
而家各區有自己協調 話再簽
民主黨焗簽
唔明啲人講乜 民主黨玩哂
而家正正個大台由下而上
唔係民動 同 民主黨 玩哂

你講我先發現得佢戴住口罩

本土派獨派冇議會記錄可追溯，目前議會只有熱狗是冇出賣過

你諗吓民主動力個召集人係邊個
話你泛民有大台係有往績㗎嘛

咁老實講又真係事實黎

如果係既話無任歡迎，只要佢哋肯簽就OK

民主黨既問題變左初選既問題
講真我好歡迎民主黨唔簽喎
咪大條道理叫人唔投囉

初選論壇俾人質都質死，幾爽

搞初選太大使啦
再喺提名期前提供平台俾佢地選前辯論下
再做民意調查俾有意參選嘅人參考，佢地自己協調好過

推post推得咁快，泛民黨工議助真係好落力😅😅
成班網軍同五毛一鳩樣，走先

蟲泰
熱狗睇嚟今年應該清袋

唔爭在啦
應該係最後一次

咁香港會仆街得更快

On9
明知輸撚梗你投乜咪又係一撚樣
打鳩琼子又唔見你咁大聲

咁邊個幫手足?
你咁黑心小心畀天打雷劈

新西有票都投本土素人啦⋯⋯
一係投朱迪

你理撚得我投咩 投自由黨都唔撚益你35+

熱狗又上晒水做乜？
本土素人泛民搞初選關你鳩事？

定你覺得冇初選d人會投你班契弟？

打女人關我撚事咩 會反對惡法咪得 娛樂圈治港咩 八撚卦新聞都理

大家唔會唔知有一大批泛民唔肯幫嘅被捕人士一直都係靠熱血公民幫佢哋林林總總啩?

點解咁多負評 唔玩初選有咩問題？
仲想人籌錢幫你搞初選 係咪傻撚咗

黨工咪撚搞事 講到熱狗有網軍咁 點知你地咁有錢

朱凱迪呃票靠搶泰博功勞拎光環
咁都投?

好想快啲7-11/12睇下初選係咩來

唔玩唔係問題
d人係屌佢而家黎反

搞清楚先抽

*點似你地泛畜咁有錢 請得起網軍

1. 初選資源錯配，好多手足被大家忽略
不同戰線不同分配，立法會是重要一環。現行各有各做

2. 初選執行細節缺乏詳細思考，危害香港人安全
要你資料不難，杯弓蛇影

3. 與期參加初選，不如一齊唔好參加初選，搏中共直接DQ所有人，國際線仲會有更大迴響！
2016年-2017年DQ左6個議員
2020既議會就更可笑
結果外國都係口交部

係國安法先迫使英美台做野，同立法會無關
2016年游b都寫左封信比English Choi
結果石沉大海

初選，是解決過往悲劇的第一步

以往我們看到九東的on9，4年前新界西的on9
初選是我們以史為鑒的一步，它可能仍有不足
但也要支持，以摸著石頭過河原則辦事
否則又會重蹈覆轍。

佢哋成日以為其他人同自己一樣收錢做嘢
其實好明顯

問題係. 好多都係素人, 而家係每人分分鐘要嘔>10皮出嚟, 對素人嚟講都唔係一筆小數

你哋話要入初選名單使唔使交入選費呢?

同健吾friend，咁不了

真 唔怪得劉細良多次吹奏連登 成班人一早插晒旗
啲黨工好似班烏蠅咁都唔會講道理既

泛登

我計過要六至七皮左右
的確唔係小數目，真係唔知點搞

四眼娘娘

收order做嘢無嘢自由意志
一個acc唔知幾人用
平時又唔上水

近排興集體轉相反立場

氰症人
選完話唔排除入689啲委員會

所以有班素人唔初選但又想選真係好撚大想頭

資源點調配又係由香港人決定，
初選投邊個又係由香港人決定，
唔參加初選投定唔投又係由香港人決定，
香港人先係大台喎，反乜鳩呀。

所以我覺得五個區自己協調再出返一個共同聲明
係比較合理
而民動 民主黨係無得say no 都要去接受
咁樣我會接受啲

事例plz

上面唱夠雙簧未？

人人都係度講緊投本土素人
你地仲係度泛民泛民自說自話
做乜鳩？

聽講下今日錄, 過兩日有得睇了

其實係架
我覺得民主黨係焗簽
無唔簽嘅理由

新界東北

而家係講緊初選佢地可能要素人包底因為籌唔夠錢,
參選嘅可能要每人額外嘔多7到 8萬出嚟

我要估你講咩？

呢度係泛登
波子強上得MyRadio已經係熱狗
係共產黨嘅PR公司派出嚟𠝹票

好奇冇建制派可以屌嘅情況下
個選舉論壇好唔好睇

好奇會唔會發生六國圍屌黃碧雲

依家係本土素人唔玩35+都俾人話係鬼呀 spin撚夠未

繼續捉鬼啦泛登兒

泛狗淨係識負評負評 答下我啦 肉鳩酸

係咁架啦
泛民就係force人地要受佢個套 仲學人講民主

熱狗真係deep state黎 咩狗屎垃圾都話係熱狗 🌭️

黄碧雲：屌 唔撚玩啦

根本學共產黨人民民主專政！

其實唔緊要，你相信你地會有足夠票數就ok 。
我自己呢，就算初選俾人dq 晒，我都唔會含淚投熱狗。

依家係支持泛民個d惡過泛民本身

真啊, 咁佢地搞, 都有佢地市場嘅. 咁佢地覺得反初選嘅票夠佢地分. 咪ok囉, 無謂鬼嚟鬼去嘅

梁天琦個個黨給果無事仲係穩健到依家既話我都覺得會比你班撚樣話係熱狗再玩殘

但佢咁厚面皮

姚冠東咪即係熱狗、啤梨晚報、碌撚果堆人

拿拿拿，本土不等於泛民更加不等於熱狗。

本土還本土 熱狗還熱狗呢個係熱狗講嘅 唔係我地講嘅

咁咪直接屌柒個啲人
之前梁頌恆被人屈係鬼都大把人肯屌返轉頭 幫佢主持公道

你支持嗰位鄒家成好似係港獨？做咩同暗共一齊玩35+

點解可以咁反智
初選就係咩人都可以參加，你地自己唔參加，唔該唔好話參加有咩問題

唔初選就係鬼？

泛民打手全面進場

閱讀理解零分
講緊巫 姚 鄭三個
佢地如果一早就同民主動力打對台說服選民唔應該初選嘅話
佢地可能仲有一線生機
而家一早俾連登推初選推到變左主流民意
死硬

泛民又可以千秋萬世了

泛民拖後腿

我share post咋喎 我一向係死撐劉澤鋒

初選係共識？

如果淨係出到深黃咁即係宣傳不足
即係初選個結果有bias
反映唔到真正投票意向啦

唔同意你飯民大台就係分化？

話唔定會比人撚到變癲雞

對。

佢地死梗架啦
佢地咁做雖然實際上係自殺 等死
如果佢地好似白頭佬咁夾硬參選更加只會界票
但理論上我係同情佢地立場 初選的確係限制部分侯選人

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

陳浩天都喺myradio做直播喎﹐又係熱狗?

飯民知名度，資源優勢，素人有咩？

唔參與初選唔投
唔贊成初選唔投
唔遵從初選唔投

健吾有咩問題？

Mike Lam?

唔承認初選一律當𠝹票論，2014年泛民𠝹票係抵死，今時今日呢班扮激進嘅一樣要杯葛

我好欣賞姚冠東一早講明唔初選
起碼佢從一至終

之但係藍巫毛…協調完又唔初選之前仲要幫藍店宣傳
佢咁得閒跨區反初選，不如做返好三聖個區先

泛民啲支持者同藍屍有閪分別咩

成班政治投機者

惟有熱血公民可以拯救香港

冇協調既話最後各自選，又係你鬧我鎅票、我鬧你鎅票，口同鼻拗，大家都經歷過唔少

有初選係會限制咗出選人數，但唔想鎅票既話呢樣野只可以話係necessary evil，邊個出到線就交畀選民決定，somehow都反映邊種路線係而家呢個形勢比較受歡迎

我都同情佢哋一直被泛民打壓，但老實講有啲素人仍然肯入去就係想搏吓而家既形勢下，初選有冇可能贏到泛民... 贏到就成事，輸咗就要讓路。當然take唔take risk係個人選擇，但世事就係冇free lunch.

On9搞都未搞就割定先
呢3條友我連係邊個都未知
咁樣比藍絲煲大就麻撚煩

呀東day one響啤梨台已經講明唔初選
我尊重佢

但係藍巫毛果招根本係老共既滲透再從內瓦解

你唔參加初選咪照去馬囉, 人地搞初選關你撚事咩柒頭

咁當年 heidi朱又會爆到出黎既？

2020年啦 經歷左咁撚多野 仲同我講話飯民班友乜乜乜

話俾人聽 本土 大於 飯民咪得囉

睇下到時選舉有冇贊助囉
5萬都拎唔返呀

班素人咪就係見到Heidi同天琦呢D例子然後FF自己都可以
想唔想諗多左

所以就唔參加初選 學曬班垃圾熱狗咁樣 下下插隻腳落去

真係唔明 你自己又唔參加初選 打嬴班飯民咪得 我又唔覺得佢輸梗

最基本係唔好當選民白痴 係投票工具

事實上而家個情況的確係相對大知名度嘅素人先有信心玩初選
好似劉穎匡 立場姐姐 張崑陽
冇人識果啲就唔肯玩
睇你點睇啦
你睇大局就會覺得咁樣係ok
但係你睇重細黨參與就會覺得係唔公平囉

冇人識肯玩覺得唔公平會輸
咁又有咩自信到正選會有人識?

食最大餘額 搏自己係范國威咁樣28000票入局囉
比例代表制好玩就在於呢度
只要有一少部分人撐你 運氣夠好就碌到入去

范國威呀快必呀王上呀果D全部有背景
出黎碌左好多日子
素人們唔好FF啦

以為自己係Heidi, 結果只不過係陳玉蛾

黃毓民已經係熱狗
梁天琦黃台仰田北俊沈國師都係熱狗

私怨大過天

清算重要過抗爭

自命清高唔做黃絲

同熱狗一樣：「同黃絲唔係同路人」

呢個的確係初選最大既問題，唔知戴妖點拆
我地只能幫手宣傳叫多啲人參與
到時初選完睇下投票率幾多就知咩料

初選之後會唔會提早有選舉後遺症？
落選嗰班提早屌鬼

我驚輸嗰面啲支持者屌到9月都未停口

唔可以再傾邊啲plan A plan B？

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

如果真係要做就一定係諗辦法推班素人出名
但你見到多數人其實都得個up字

呢個泰？
Yes 抗爭聲明
Yes 初選

睇咗最新資訊未？

無底線抗爭
唔使入販民啲劃線框框

駁唔到

呢張錯架